行山撚，再行哂條麥徑

新年做左不考子上左山，仲要行唔哂
所以今次清明做返考子上山陪先人同找數

係屋企食碗狗都唔食既麥皮
就岀發去搭鐵

唔好再仆街

大交合冇呃我既應該幾好天

話咁快到彩虹搭小巴入西貢

趕得切入去快搭頭班94
順手係ok買舊野食下

行快啲啦仆街
已正皮

lm

留名睇行得曬

咪仆街啦
行嗮佢

祝黎緊幾日好天。
我今日只行一段

帶左幾多個尿袋上去行？

今次都要小心啦，天氣好唔代表好安全，全程跟住你完成

今次3個

LIVE

又回到最初的起點
仲有啱啱個廢老係巴士食排骨飯香撚到呢
屌佢屎忽

Lm

再次留名 睇路啊樓主

雖然幾好天但好似灰灰地，係咪又有毒霧

屌牛閪

二三四段d路 應該仲濕濕地
唔好再仆街啦

加油巴打， 行哂佢

加油

毒霧wo師兄
行完返去搵醫生洗洗

唔撚使返工咩聽日

加油巴打
不如你搵D FD Join毅行者啦

加油ching

Live

支持一下你

利申trailwalker

支持, 巴打勁啊

加油
巴打著咩鞋去？

普通波鞋

到東霜

加油巴打

屌那媽，好撚多蝗
仲有啲大聲播歌仲自己唱埋

我都想搵一日行哂成條麥理浩徑

一日？

留名支持
咪再仆街

找數

我記得你，果時追到live
因為我初一都係去行山

又來

咪撚咁痴線啦

加油 留名陪你行完

最Top好似10粒幾鐘行晒
普通人應該要分幾日

一日行哂真係幾勁
我諗我最最最最少都分三次

咪撚on9啦 似足曬你個名
睇你咁on9 兩日都未行完

香港最靚海灘？

係個亭食條魚肉腸繼續上路

驚唔驚入結界

諗住幾點完成

幫推幫推

屌你著對咁既鞋

有冇帶營

Live左
睇完就想行

巴打呢度係咪西灣嗰邊行入去呀？thanks!!

未到 浪茄去西灣頭舉

四灣全景
準備到西灣士多

巴打加油

lm
陪著你走~

邊有錢呀 你老母

有

你一定得

忍唔住屌左個餐蛋麵，雖然貴但人地咁遠水拎入黎都扺既
仲有招呼條女好正

支持

LM

我估十二點行完都未必得

加油

圖呢

好似少左一張圖喎巴打

女呢？餐蛋麵我都有啦

好似好掂咁

強貼留名 加油啊巴打

記得你 加油
Btw圖呢

LM 加油啊

屌個麵屌左成粒鐘

BTW圖呢

Go!

樓主我愛你

咪撚on9啦

屌緊條女

留名

有無去浪茄

帶住條女係身影唔到

咁圖呢？

個海好靚仲以為去左外國

冇圖我話有兩打都得啦

加油巴打💪🏻💪🏻
要注意補給同呢幾日天氣焗熱
開頭唔好chur咁盡，3 4段有排玩
利申：毅行者

我認得你...上次傷左話遲啲再戰果個...
巴打加油
Btw 我係黎留名

記得樓主
今次再接再厲

加油
唔好太chur
chur到抽筋就

就完第二段

多p 好淫亂

今日個天真係好靚

第二段完
擭啲防曬繼續上

再追live

巴打 帶埋營行？

第三段好辛苦

Yes

樓主好波

又live左留明睇樓主ko

推

加油呀樓主

加油

利申: 毅行者

加油巴打，你負重幾多呀今次

今次唔好再仆街啦

live 唔好仆街呀

應該10kg左右 部相機上衣壇左都未整返冇帶
個有張凳都冇帶

樓主打算行幾多日
今次小心d唔好再仆街

好寫意

依度叫咩名？真係好靚

倫爸推post

留名
巴打加油呀

行完2段番左屋企休息。
樓主加油

浪茄灣

巴打咩環境

我都未無電佢就收皮

3點3整返個先繼續行

個包全程係你個頭？

夜晚又食營多

巴打加油啊

上次有追開妳
今次加油！

Btw 隻錶啲窿。。。想一野掉落山

留名支持樓豬

五六月我都會挑戰下
加油加油

到時應該好熱下

你次睇唔到你坐直飛機
今年加油

加油巴打今次唔好再仆街

Push

上雞公山真係好攰

live

樓主加油 小心d呀😂

wiki話最快紀錄好似8個鐘

終於完第三段

無記錯第四頭有位扎營？

記得上次你仆街要落返黎加油

大休食下魚腸就上去揾位扎營

咁撚多腸

好似成100km

喂浪茄正呀~~~
個景又靚
不過果度好撚多沙蝨
痕撚咗我成個月 (我啲皮膚對呢啲蚊叮蟲咬比較敏感)

搞掂
訓低左已經唔想郁了

樓豬有教好訓了

係水浪窩訓？

樓主你自己一個行？

係

支持巴打 真漢子

帶左個囡囡一齊

留名
小心啲啦巴打 唔好再整親

魚肉腸狂人

支持巴打，呢啲回憶一世記得，好撚熱血

留名打氣

利申：今日行完其中一段

夠鐘沖涼

又係呢支野

淨係上次用過
其實幾臭下

巴士係咪gay

今晚我大廚顯身手

又係營多

營多好失禮你咩

夠唔夠水

加埋魚肉腸又係一味名菜

可唔可以影曬啲裝備黎睇睇

好似幾好食

狗也不屌

係悉尼機場追post 10個鐘後到香港睇下巴打行到邊

快咩 本來諗住今日應該到昂坪露營
但真係好撚攰 同體力唔夠

多謝支持

巴打你係山上面都收到信號

巴打而家點 😉

巴打會唔會開返個台

正所謂清明時節屌賓賓，今次帶埋個賓賓上黎

會然先有得睇

清明時節屌賓賓 屌

唔失禮
但係集集都食營多
我驚巴打你第朝臭親自己

有乜好推介

又到露營必須酒既時候

好正 lm

強帖留名

清明時節屌賓賓

巴打今晚打野戰果陣小心有野

巴打一個人去？

小心附近啲蝗好過 岀面有5個營都係蝗

巴打幾大 下次帶埋我ok?

原來係你
唔怪得我個菲律賓工人請幾日假
原來陪你行山

帶左個賓賓就無啦
問左人幾日，個個都話咪撚咁痴線啦

睇住醉呀巴打

小心有結界

已經離開西貢

係香港最衰就係唔俾你整營火
除非係求生咁先例外

夜晚晚巴打自己小心

今晚應該好凍

有無女先，有既話

啲4 5十路

巴打加油 lm

rip，有排嘈

樓豬訓左？

營多
方便美味

lived聽日繼續睇巴打行

正皮

樓主加油

巴打好撚勁

好想試下樓主咁行

行過蟻行者，行到斷片，行咗3X個鐘
加油巴打，明白個種辛苦

正

樓豬情況

好冷凍唔想岀個睡袋

凍醒咗？
起身食早餐啦

行得咁慢
利申:平時操雙坳當晨運

是日早餐 餓撚勿入

樓豬渣ga

煲返啲水入樽一陣飲

早晨呀樓曆

豬

早晨，今日加油

加油樓豬

清哂啲垃圾執齊野再岀發

太陽岀來了

樓主加油啊

樓主加油 唔知我考完試岀黎 你行到邊

個煲煮完面 再煲水飲咪成浸油益味

係 叫做好過生水
利申食開屎

行完馬路入樹林再瘋狂上石級了

上次開始落大雨個位

有冇上埋大金鐘

咁快到返上次個位？你好似行得快左

樓豬加油

煮完麵褒水 俾個正皮你

好波

留名，遲下想報毅行者

屌你 淥完麵煲水
咁撚熱入落個樽

咁快再戰

加油！

加油！你啲相搞到我好想去行多次

啲草訓低哂
上次就呢度仆街

台狗都on99咁 淨係行過太平山就話香港無聊

加油啊！我突登追番你上次個post

行到第幾段

留名睇樓主煲水飲

Live鳥，返住工睇你直播。
返工都無你咁早起身

live 今次係咪行快左

樓主上次都好似已經係餐餐食營多魚肉腸

屌那星 行錯路轉左去梅子林

樓主gogogo

行番上水牛山la

路係人行出黎㗎啫

哂左成個鐘

Live 留名

加油 正評支持

加油樓主 琴日負重行完一二段

行曬要帶幾多包營多

留名睇今次再仆街

加油啊樓主

LIVE!

就係比佢陰左
終於行返正路

而家應該就完第4

轉右啊巴打

尋日係嶂上露營出番黎 可能同巴打有一面之緣喎

btw 林訓前煲定煲水第二朝唔洗熱水入樽

佩服
上次同Fd 行1 2段已經虧哂。臨尾行唔落就直程出去搵的士搭

佩服佩服
真行山

九新
九龍巴絲hi
啲毒霧好似好勁下

岀到黎好似收得仲差左

D水點補充

執左支甘道夫杖睇下整唔整得走啲毒霧

獅子山好似有？

巴打講嗰條女我有圖，一陣po

偷偷地影嘅，開個po呃下正皮好唔好

有士多 即刻入返兩支大水 食幾包餅大休三個字先

馬上開

開咩台好

梗係成人台

cls
人地好清純

live左

有冇預計過要用幾耐時間行完
前面有D巴打覺得你行得好快

開左post
過去支持下我

返工撚表示樓主渣油

加油 追左一日

補給完重左3kg又好攰

沉日成班人係鹹田露營 應該同巴打有一面之緣

獅子山

毅行者年年都大把人行啦

厲害

到金山，今晚唔知訓邊好

有冇搶你野食

城門水塘上大帽山條路有營地

唔想夜行針草 驚死

無 應該會我太臭

是咪葵涌？ 好想去葵廣食野

應該係梨木樹

追到live
巴打針草帽加油

加油樓主

lm

如果我唔行針草直去鉛礦 會唔會比人屌

果六公里就行埋佢去

唉屌 襯黑快手行算

無記錯好似成段都收得好差

好似無得keep針草架喎

加油 仲追緊架我

正，好睇

太陽就落山

lm 樓主今晚訓鉛礦拗？

今晚/聽朝可唔可以影下你D 裝備

留名等睇樓主走捷徑

日落前針山

有架咩 想知

仲有幾多電?

好想就咁開營訓

樓主行得好快 應該就到草山

btw 點解條女咁好肯同你癲

聽日都可能行完

條女係咪賓賓

天黑喇

點陰法

佢話每逢佳節屌賓賓既

live左
返住工幫你打氣
利申行西灣都攰到想死

Live
本身想復活節幾日假期好似巴打咁行曬麥徑 但最後都係諗住hea camp算

我體能麻麻
諗住唔camp分幾段
1+2
3
4+5
6+7+8
9+10
不過要早起身

好撚好睇 又可以追我幾日 連登多痴線佬 我鐘意

3日攪掂

樓主紮起個營未呀

有性趣呀巴打

加油 仲有3段

樓主一個背囊ko?

樓豬與賓妹的情況

一個ko

終於追到live

今晚邊到訓啊

就地啦

樓主去左邊

樓主入左結界？

樓主

樓豬係邊？
傾日應該行完

樓主呢

應該收唔到上網
起完營之後訓左

留名
利申：外國撚

Rip

收唔到咋？

正式宣佈: 樓主已經...

試過負重15kg 行一二段已經想死
支持櫻主

巴打意思分五次行?

可能瞓左

做左柒頭訓左姐

樓豬

好唔容易追live.....點知....🤦🏾‍♀️🤦🏾‍♀️
樓主

行開山 想淘個營玩下

Live左 樓主加油

好抵淘識親都係淘多

今星期六會去麥徑 到時尋找下樓豬踪影

live到，樓主已經…

嗚嗚 希望唔好係頭條見到樓豬

rip樓主

咁夜行山一個人其實好危險樓豬宜家應該係準備上大帽山 樓豬唔好訓啊 快啲醒

樓主報個平安

營我有 有無好用又係入電池既營燈介紹

如果遠足 唔建議用營燈 頭燈會方便好多 掛 拎 戴都得

我都係淘返黎

樓主俾馬嬲強姦左

樓主情況點

live左 之前plan過下
參考下樓豬

主
自膠
between 樓主加油唔好死

live到一半消失左 唔係叫樓豬咩

樓豬去左邊洗唔洗報驚

諗住單機

追晒文加睇晒上次個post! 樓主堅揪！

Yup考慮用途，我買左個轉得既電筒夾 另搭個頭帶備用
記得無耐之前有個post講TB露營裝備

睇怕已經～～～訓到咯咯聲

咁緊係

通常一頭燈走天下

希望係收唔到啦 樓主聽朝見

分段既話都行左好多次 特別是2-5段

r

i

P

ng

樓主最新情況

營都唔扎

: 華生, 你抬高頭見到啲乜嘢呀?

: 我見到天上既星星

: 好好. 華生, 咁你從呢點推斷出啲乜嘢?

: 如果有幾百萬粒星星, 即使只有一啲係行星, 好可能其中有類似地球既行星...
如果外太空有類似地球既行星, 咁可能上面都有生命存在. 福爾摩斯, 你話呢?

: ...我話我地個tent比人偷左

加油呀巴打

如果樓主訓鉛鑛坳應該收唔到
樓主加油

記得收到 定我記錯地方呢 係咪完九草針 準備上大帽山個亭 隔離有個廁所

樓豬仲未出現

準備報警

多謝大家關心 咩事都無

樓豬好波

估唔到咁快行晒
正常人應該迷左路

樓主加油呀,快d 出黎

樓豬係咪返左屋企訓醒

應該未行哂

琴晚7點就入黑開左頭燈 見能見度咁低同好似有得miss草山就果斷走捷徑
去到鉛礦拗八點左右 攰到仆街喪隊幾條腸同營多 抹下身就訓了

今朝又用最舒服既時段行完最辛苦路段
個頂大霧到咩到睇唔到
之後散左少少見到條路真係要唱返首還要走多遠還要逗多圈
btw未上石屎路之前都幾有咆哮山莊feel

而家啱啱落完山，坐係度回緊post準備行埋9 10 應該下晝可以係屯門見

樓主行得好慢
我已經到左終點
唔等喇，返屋企先

樓主好嘢

我醒起邊度 條捷徑係咪左面車路黎

Pish

樓主好波！

樓主仲未死呀，yeah

slow

到最後都係走捷徑

行捷徑

miss左草啫
如果朝早唔係行錯左去梅子林哂左個幾鐘同體力應該唔洗岀貓

得一個人真係好難堅持到

第九十都係車路多？
食個最後午餐就繼續

九十係咪全速爆埋佢?

樓主加油！就完成。我地喺終點等你！

千島湖？

盡力啦 好矖體力去得好快

大欖都到啦

痴撚線樓主
今次終於成功啦

最後衝刺

好波！

話說啱啱個妹妹仔話我咁大碌野

Sport Bar 女女？

睇黎樓豬攰到有幻覺
大家快為樓豬打氣

第十段係到邊

搵日試下港島徑丶衞徑丶麥徑丶鳳凰徑

大棠

一日四條徑

我決定留佢係終點等下個有需要佢既人拎

有無清知屯門有無癱
好想食個套好肚餓

你噏乜春
睇黎樓主情況嚴重

應該就死

安定有三哥

市中心有

V city有
最低層巴士站上一層

正式完成 屯門巴絲say 個hi

Thx 去緊
勿相應

Vcity有癱咩
夜晚會去市中心食三哥
冇機會撞到樓主

樓主今次終於得 勁

屌 講錯

樓主要經Vicky
行去屯市廣場

Vcity

行完幾時再戰

我屋企人頭先好似行十段

下次希望玩下鳯徑

wow 樓主好勁

食緊

有無人想行全段麥徑

組團

食好多野

煳辣幾辣

樓主真男人

有分咖咩

其實有fd一齊既話分4日 應該幾舒服又
1.1,2赤徑 露
2.3,4前 昂坪 露
3.4後段5,6,7鉛礦坳 露
4 8,9,10完
可惜樓豬又無時間又無fd

大把巴打想行 巴打total行左幾粒鐘?? 有無45??

恭喜你行完
係網上睇個4X歲女人都係4日行完
有朋友都未必有幾日咁樣同你行
人多仲要有支援拎電上去補給
係麻煩D

1.7:30-18:30
2.6:30-20:00
3.6:00-15:30
淨行應該34？

好勁.如果你輕裝又走捷徑
熟悉左之後應該可以一日行完

Cook set
訓教
最後個營同袋
啲裝唔係好重，係水重

無乜可能好撚攰 樓豬廢的

前日琴日有無屙屎

靚仔唔駛的

樓主你急尿點算？有冇廁所

屎就無屙
尿都好少流汗太多一日飲5L先屙一兩次
係山邊屙左次 啲營地多數都有位屙

樓主好勁
有冇打算挑戰鳳凰徑

好正

今次樓主終於成功

原來巴打無行夜山 都好啲 無咁危險

一日

鳳凰仲易喎

夜其實無野 係琴晚已經行左成日好攰同係草山去返鉛礦坳多數落坡路 又黑又攰好易奶野

想問問正常速度行1+2 要幾耐?
睇完你個post 想去行,
但google 過1+2 都要行成8-10個鐘

順便問下樓主覺得邊幾段路要注意咩同難度

如果朝早8 9點起程既應該6 7個鐘就得
第一段成3/2都係馬路唔冇乜上斜應該兩個鐘就ko
第二開頭就上石級同少少碎石路，都上得幾急有啲攰但有幾個涼亭都有得抖之後就下坡落石級都幾舒服就到西灣士多，休閒既又有錢既可以食個麵抖下，唔係既就繼續，過左沙灘就上一陣石級又到下一個沙灘行陣沙路，轉入山路又行一陣就瘋狂上落石屎斜路就到岀口。可以搭巴士，或者攰得濟既可以係碼頭就搭船岀黃石，唔洗上最尾條斜路。主要都係體力夠就得冇乜危險

人地就話4最難，我就覺得3辛苦啲可能我係最辛苦既時段行啦
3一開波就曬住上又上得急幾甘下之後畫眉山雞公山上落都急好哂力
4就主要係頭上馬鞍山同尾上黃牛山攰啲 其餘都ok舒服既
5我覺得比人低估左少少 路就唔難行既但 獅子筆架山瘋狂上級級 之後又狂落級級好甘下 可能我揹重野落級好難頂

正常速度都有分有幾正常喎巴打 你幾歲先 2x歲 1+2=8小時啦

3係難急上急落急上

4係難不規則路係咁上同落

5 6係難多馬騮

7係難多樓梯同50度長命斜路

8係難巨石陣

因為每個人肌肉分佈同姿勢都唔同 所以唔同睇法

2字尾啦...
本身諗住今日去,
不過最後成2點先起身

都fit嘅巴打 平時有無做開運動咁

咁我有運動開, 係少行山,
見浪茄灣想去睇下...

係唔係一條大路唔會走失?
你知啦, d 人成日話有結界

岩岩行完1+2就睇到呢個posttotal行左5個半鐘
遲左出發行左陣夜山

都3條野 仲信結界 有結界我一早去左 麥徑行到合埋眼都行到

夜山潛意識會行快好多

打返個總結先
第一日，晨早入到去，幾清涼天色又好， 真係有種風景多美天多闊誘惑我去偷看既feel 1,2段風景幾好，可能我比較鐘意睇海多過山輕輕鬆鬆行5個鐘就ko。
之後就上第三段，好似係一點半開波，個太陽曬正係個頭殼頂都幾甘下，跟著就入樹林上落雞公畫眉。由於開頭曬住上體力都去左大半 但係上緊雞公果時見有到個啊叔坐左係度休息緊，我又經過就同佢吹左兩嘴啦，最尾佢同我講左句加油！就好似即刻差滿電咁 就繼續上 所以多謝哂你地支持
最尾六點就去到扎營
第二日，六點半就起行，又係幾清涼，上到馬鞍山天氣好靚，風景又正真係好舒服，之後落到昂坪有個用純正東廣話既香港人同我問路真係好開心好有親切感 ，可能因為第一日不停見到啲蝗同聽啲蝗語 ，但唔知係咪因爲咁，個人就輕浮左搞到行錯左路，發現左之後成個人即刻dow 哂 仲諗今次就咪又會衰呢屌，仲有想放棄既念頭閃過，但呢個時候個心就彈左個都仲有成日啊，就算唔得都行得幾多得幾多啦屌 咁就繼續上 ，最尾都比原定個時間慢左個半鐘 ，之後就頹下頹下咁屌埋第5,6段（其實我就一直都唔係咁想行夜），係第六段有諗過去到水塘就搭小巴走放棄算，但經過戰壕向先烈致敬之後就好似有力左咁
一野上埋針山雖然都要miss左個草但都算成功既，應該係先烈保佑
，去到鉛礦坳已經攰到就死，一野就訓左。
第三日好短，又係最舒服既時段行完最難行既路段，第9 10都係得個行字冇乜特別，係電塔底有啲feel，曬住曬住就行完。
多謝大家支持

好好抖下 今日我都行咗西灣浪茄

好撚勁
我都想試一次

今日走咗去行1+2 （差少少）
入去鑽石山啲孝子賢孫塞鳩住晒條路
結果1245先起步
1900入黑去赤徑搭船走
如果行3段唯有搭返船入去開始先
都幾淆7+8 事關4+5可以慈雲山/天馬苑撒退鉛礦坳唔通落碗窰咩
另外上西灣山我已經好吃力

利申 平時冇乜運動 係一個月一兩次同班fd hea踢下波 一兩個月行一次山

樓豬終於平安完成全段

巴打帶左幾多個尿袋
又影相又ip圖應該好食電

用se行果時開飛機mode好慳電 好似淨叉左3次 帶左3個尿袋 1個叉apple watch 1個叉電話 1個冇用度 全部都有淨電

如果淨係行3好似有巴士入搭到北譚凹落
7,8如果早啲上應該得既8完左咁多車走 未天黑上到山頂都夠啦

組團巴打??

巴打組團

佢應該係想係赤徑開始返

無錯

行得慢無謂人前獻世

有機會再行睇下樓豬呢個post去咗邊 應該唔會即刻繼續

所以樓豬真係好撚勁

咁撚多垃圾

正皮比樓主。

我可能見到巴打你喎 我又係1900行到赤徑 不過無搭到船

有性趣但我諗起碼要過幾日先 呢半個月行山行路行左百幾km

新年有追

百幾行咩啊

如果你見到個戇鳩仔成日搵地方坐就係我

都係行下麥徑元荃古道咋但唔算行開山係跑步多
加tg傾 HotshotBBB

又唔太覺見有印象睇落似巴打既淨係喺西灣山有牛果個位見到幾個
巴打自己一個行？